追女仔到底係要快狠準定唔急得？

慢慢嚟
快狠準

越frd好似越難追到

唔好急 最緊要快

點解會知

你咁撚樣衰
急同慢都係一樣追唔到架啦
重刷首抽算啦

快狠準啦，最憎d人玩攻心計

佢飛返黎你接佢機 然後你又飛過去搵佢 咁佢究竟有無飛返黎

唔係中意嘅話 應該冇人會咁掛

HI 巴打
你重煩緊?

好難講，小弟NA1，女友識咗2個禮拜就出到pool，比人話好快，但係我地好似識咗好耐咁

樣問題

依個問題好難答你
個女仔對你有興趣既乜都唔洗攪，即可食用
相反，做乜都多餘

快啦 佢慢到 我想死啊diu

睇人

養兵千日
用在一Q

最憎男人chur我
一chur即block

一樣啊！ 但好快就厭左 同淡左

俾錢最準
一到功城

男男